有一種感覺...

叫做愛
呢度有幾多手畜感受過? ☺️☺️